peak design條相機帶可唔可以直接放落水洗？

吸晒啲汗

手洗冇問題嘅

thx

一向直接放入洗衣機